想做記者 有咩門路

大陸19大學 廣告係畢業 唔好屌住

想為公義發聲

唔介意人工低d
想知行內人工大概
點入行
證書
或者點in

有冇行內人士指點下

利申 發過三次夢

jobsdb

做大公報記者

之前見某台廿四小時on duty 400$ 我唔介意低d 最少要生活到先

大紀元我就去

大紀元只係立場反共

但一樣係作新聞垃圾，唔明有咩好吹奏

仲話自己想做記者

你搵條假新聞黎睇下
報共產黨負面野就假新聞?

「係」打做「系」就見得多
「系」打做「係」真係第一次見

Google translate 簡轉繁？

你睇過大紀元未

大紀元只係法輪功反共手段之一

敵人既敵人唔一定係朋友

睇你想做咩記者
傳統就讀傳理系 不過好難入

而家呢個年代 可以做攝記

人工本身都未必高

人地講下神鬼野就代表全部立場咩 東方蘋果有笑話鬼故專欄又係咩

sor
自膠